突發！大圍有狗車向沙田

圖後補！

up

塞到閪咁

D車係大圍迴旋處動機不明，有兩架返轉頭